# Werken met informatieobjecten

<div outputclass="mini-toc">
<p>Deze sectie legt uit hoe u kunt werken met een informatieobject (IO). In deze sectie worden de volgende onderwerpen behandeld:</p>
</div>
